[15/5] cctvb 死全家

Absolutely agger

高登/連登動員力咁強，點解都未足以搞死tvb?